一日一post推到3解除鎖速為止

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

推 上年身受其害被鎖速

慘

無睇T&C?

幫推

推

T&C係寫過咗你個plan指定用量，優先次序降低 唔係過咗20GB鎖速

優先次序降低可以理解為非繁忙時間都有全速，無latency問題

我係繁忙時間，latency會高啲

同鎖速係兩回事

全日二十四小時都得5mbps好明顯同T&C無關啦